唔訓既你 依家做緊咩野?

初選仲有聽日
未投票既手足記得聽日去投啦

牛油巴

思緒好混亂 近排心情好差 好迷惘 覺得自己好冇用
男朋友係身邊瞓到豬咁
依家先得個心好痛

你好
改左名?

振作絲打

聽eason

係呢個名係咪得意啲

有冇睇佢live

你同屎貓絲打有冇關係

有
睇完唔夠喉

黃金時代

琴日發現佢同我幾近做咩咁問

好似淨係live咗半個鐘屌

咪係
得個幾首

我仲要有啲冇聽過

新嗰啲我都無聽過

你有冇邊首覺得好聽我走去聽下

我無聽佢啲新歌

舊歌呢

因為你地個名都係屎(動物)
所以

屌係喎你唔講都冇留意
你有冇睇過佢隻貓

粵語殘片
New order last order
24
16月6日晴

好多好多

佢啲舊歌先正

真

琴日騎劫咗你個po

佢今日都係唱舊歌

樓下柒頭

有呀
巧打意

又俾呢度啲型棍巴打公開處刑

仲唔陰到你

夕陽無限好
天使的禮物

唔緊要啦
個post係各位既
最緊要有得傾計

鬥柒大會

無人係我對手

改咗名喎清

不過現實我真係柒頭
所以唔緊要啦

佢有次唔記得咗歌詞

吊西

沙仔太型
冇人做到對手

剛飲咗幾杯好撚熱 手已洗

正
唔好咁快出

邊個話㗎 我就係挑戰者一號

你守龍型棍子

記得做足安全措施

係咪得意啲

Buttner型棍度:llllllllllllllllllllllllllllllllllllll

跟機ok？

呢個po個個都話自己柒

你真型棍子

冇女 不過個staff幾啱type

屌幾有創意

佢唔記得先正常

唔同class
我重量級
你搵返啲羽量級對手刷下連勝先

會然柒

已經吊咗成粒鍾，出唔到，可能要用手

廢老一枚

紅色為型
綠色為柒

又係

我真柒

贏曬啦

抄左牌未

真柒+1

點擊此處成為會員Buttner的支持者

依個post 幾時復活左架

咁比返一半外賣錢比我

荷蘭名宿雲達沙宣佈，與阿積士就球會總監一職續約至2023
型撚到

唔信

想成爲你嘅支持者

洗唔洗幫手

本身講識啲staff 硬係sick吾到佢

ok deal

404 not found

由心出發👐🏻

咁叫d staff介紹你識
仲方便

自暴

等緊佢搵我

做人切忌有自信

突然覺得依十年白過左
好似發左場夢咁

搵佢啦仲等

我白過了二十年

希望你等到

型棍除外

好快變做廢老
希望老左唔會咁忟塞

諗緊點放低一個人

佢今日企咗幾次我枱隔離

身為既毒撚會然我凝住佢會搵我

讓時間治療你

時間唔過令我好痛
點樣直接飛去放得低個日

第一次入依個post 果陣仲讀緊書
到依家做左幾年野發現自己仲係好幼稚
果陣既毒撚十年後都仲係毒撚一個更開心

支持我登上世界級柒頭嘅寶座

叫春叫到你放下了

要謀朝篡位了

保持到童心係件好事

我過多幾年可以同你講差唔多嘅嘢

人數已滿 請稍後再試
你現在輪候的籌號：2147483647

返緊通宵更
扮緊工

塞另一個人入腦

掛住頭先答巴士坐我斜對面個靚仔

聽講佢係呢度樓豬

過去咗就追唔返

沖涼先
返黎再傾

我係司機

佢仲要同我同一個站落車，應該住我附近

明明你係坐我對面個怪叔叔

想即刻搵過個但唔想當人係水泡

思念一個唔會鍾意自己、甚至唔會再有交集既人

冇力叫了
真係攰到心死 叫唔出

wait u

住上下層都未必見到

咁抖下

一睡不醒

轉移傷害

真係要信緣份

唔好咁快輕生is ok

有可以做水泡既人 但唔想搞到人
同唔想自己後悔

世界好細呢個post唔少例子

你情佢願各取所需啦

真 原來大家都是世界級球員

如果最後我沉左而又比人dum低會好大獲
咁樣連擊個人會一蹶不振

今日搞完領養貓嘅手續 思考緊自己適唔適合做一個好主人 想咗好多年 因為自己仲細 一直領養唔到 又遇過一堆好麻煩嘅義工 近排spca領養失敗過 有少少打定輸數 突然今晚有義工姐姐揾我 啱啱傾完 遲少少去接我人生中第一隻貓貓

弓喜 做好自己唔好棄養！

收到了 ching 佢由bb到依家差唔多一歲 一直冇人領養佢

毒到有囡主動撩都唔識點同佢溝通是咪可悲以為緣分到了就會有囡點知緣分真係黎到果陣啲毒撚性格就現曬形

吹左2L 可樂今鋪fat fat 喇

我試過兩次都係娘娘想收兵怕怕了

係咪肚腩好大

正
但唔好成日飲呀巴打

返黎了

我係藍蘋啊
筆頭

好耐冇見啦
近排如何呀你

由碼頭散工變左碼頭長工

穩定嗎
係咪姐係船運公司果類

學下做主人

突發

係貨櫃碼頭營運商

布神

大把野學 想學做好人

咁快嘅係咪無洗賓周

巧耐無見

下無人認得我？

我愛樓豬

認到

走了

又係你吖

咁快

三球

啱啱食完飯

橙 仲要係錫菲聯

都無咩我仲認得既人了

Me

我岩先返完船運系統公司
好多term記
記死我

估唔到大家仲記得小妹

振作

認得 核心人物

淨係洗左jj

矛錯

今晚食左咩

我己經係櫃櫃碼頭做左十年
都係好多野唔識

我好多朋友投咗票！ 好感動

搵左好耐先洗到?

俾對面個火警鐘嘈到訓唔著！！！

chips同ribs押埋韻

我做左半年已經覺得好痛苦
好彩跳左船

Jer?

好多人投左
好多謝大家

太長
洗左好耐

打倒共狗

發生左咩事

chill

包皮過長會發炎噢

好啦小妹走喇
希望大家身體健康 香港加油
好好珍惜仲有得投票既日子

做左一樣得一樣啦

肥到仆街

咁早走
好啦再傾啦

你仲記得 好犀利

割左黎做橡筋

渣yau

放把火唔好俾佢白響

今日真係超夜訓
返左工之後頂唔順夜訓

唔緊要啦
今朝有酒今朝碎

有入一大個post

其實我都係無意間發現呢個post翻生

好耐之前都係咁諗宜家。。

我都係
返左工1點前一定訓

第二朝又生返出黎

完成使命 正式加入打工行列

賭緊球

我11點

碼頭營運同shipping 又唔同野黎既
我返工黎黎去去就係貨櫃 車架 吊機 同船
每日目標就係點樣用最少既時間裝卸最多既貨櫃

有緣再講

讀書最開心逃避社會

agger 今年仲要超難搵工

我都係碌下碌下見到個熟識既標題
咁啱今晚又返夜

一代燈神

樓下。。

Keep住

咁咪係一個商機

11點響到而家 。。。。點解無人報警（狗）

唔似巴打你有人要我再肥就。。

我地今日 好齊人

咁又係
成個logistics實在太大太多野
不過都係跳左船

橡筋唔值錢

今日輸左2注屌

車路士拎唔拎到前4?

係咪你附近有人較左火警聲鬧鐘咋

長到可以做坦克條履帶

和聲

我返lab 返到心灰結果都係跳左船

一張廁紙 一條底褲都有佢既價值係度

lab又係另一個地獄
我個女仔朋友返lab返到勁瘦
好唔健康

追到進度

btw有2個負皮

邊有得你唔信

想問下大家意見
對於裸辭呢件事大家點睇

冇圖冇真相呀

捕捉

後生既支持
中年手足就諗清楚先啦

樣衰過van清少少

三年半前裸辭追夢
三年半後又一條好漢

咩黎

準備踏入26 應該唔算中年掛

何必互相傷害呢屌你

沙仔=金城武
咁你應該=梁潮偉既LV

蟑螂

你同我鬥柒

屋企洗唔洗你養
有冇伴侶

講錯人

當寵物養

唔係打算追夢
只係因為細公司 無咩升嘅機會
自己同同事人際關係又唔好

哇屌

BACK

冇講錯
本人認證

hello

身高得152 你俾我生到金城武咁又有撚用咩...

我轟

咁我應該成個po最柒

暫時仲唔使我養（過多兩三年應該要） 亦無伴侶
但屋企人供緊樓 少左我份家用 可能壓力會大左

王祖藍咁柒都可以俾李亞男屌
沙仔應該食到九姑娘

加左餸

走啦唔好留戀 呢個都係我裸辭嘅其中一個導火線

有我係度
唔好爭

等緊某會員講車仔入唔到前四

Diu 見到好肚餓

有人要就算啦

hmmmm情況應該容許
問題係依個時勢難搵工
如果真係頂唔順或者覺得冇前途就走啦

差隻強仔wo

岩岩問左
冇覆...

好彩頭先食左野

讀個科同而家做嘅嘢完全唔到
入到黎又無人教 大家都叫自己試下先
做左3年都唔太熟（做嘅都Technical嘢黎）
成日要人執手尾 搞到關係好差

Lau pig has gf...

以為有人講食垃圾

Hi 美職朋友

好肚餓呀屌你

喂同我當年好似

食返粒二寶先

原來奇狗17年已經退左休

每日都做到凌晨先收工
第二日又返九點 最近頂唔順開始Hea做左一兩個月
本身打算拎埋Bonus就走 但真係覺得心累
搵左三個月都未搵到新工又唔夠膽走住

老啦

一入黎見到張宵夜圖
戒緊宵夜呀

你好老呀

睇住巴塞食杯麵

幾時到你

ok
走啦
唔洗諗

曼城買唔買得

肚餓
搵野食先

Yes

撈緊咩

OK

量地

你幾層樓OK啦

u?

I miss 奇狗

？

Thx 無回過連登post好耐

係曬studio就

好失魂

冇轉過工

波台need u

唔記得買鏝

返緊工

走地

我都係喎

1.15試下先

唔知捱唔捱到祖記

我都少講野

買左阿特
驗腦

已經連續好多晚四點都未瞓
但係第一次入嚟留言

返緊咩

點解仲未訓

唔睇了太夜

習慣左5點訓1點起身

鏝連50號都出埋....

講真舊登冇人上之後就算夜訓都好少上連登

完sem冇野做嗎?

今年幾號放榜

鏝仲未入.....=.=

$20呀
聽日要食包皮啦

我放心了

疤狗又撚狗

u 毒水=.=

依家要咁貴既咩
好耐冇飲

30 起跳呀死廢物

22/7

水喉水溝糖不了

祝你入到A1

茶餐廳凍檸茶咪又係水喉水溝糖

暫時幾比幾？

原來完咗場 sorry

但茶記凍撚茶唔洗$30咁貴

吸一口氣忍住兩分鐘。

0:1 FT

疤今季真係好on9
利申 疤迷但好少睇波

西甲俾皇馬追返
得返歐聯不過都...算啦

又被猁屌架啦 灰鳩心

仲有三個零鐘放工

加油

working

返緊咩呀

睇緊招聘廣告
壓力好大 諗緊好唔好揾份餐廳pt返住先
一邊返一邊揾 至少冇經濟壓力先

[流亡手足］睇到呢篇流亡台灣手足既初選分析真係想哭

流亡手足有嘢講關於初選
想借個位幫手推下

加油
依家好難搵工
問下朋友有冇介紹應該仲快

一齊努力

想揾份工唔難既 係想做同自己嗰科相關既工
暫時知有2個同學揾到工
利申教育系 停課現職老師就爽 freshgrad等食屎

今年FG真係食晒屎
努力呀絲打

諗起一位去世咗嘅朋友⋯⋯就訓唔著

振作手足

最近同佢講翻野，但發覺去唔翻以前好close嘅感覺，到底係你已經有新嘅人同你好close，定係已經肯定同我再無可能？到底我再接近翻你係一件好事定壞事？定係早知我應該一早就blk咗你？

等緊一個人嘅平安回覆訓唔著

唔識答
自己將每條問題拆返出黎逐條逐條答自己啦

你好
佢有你依位朋友真係好好彩

訓緊教

晚安

你知唔知其實我真係好掛住你，我次次都忍唔住睇你online ，見你無工翻我又係咁介紹工俾你翻。但我唔敢再表現俾你睇我好care你了

去Ikea 買條鯊魚頂住先
自從買左條鯊魚攬夜晚好訓左好多

加油利申過來人 每次望親佢嘅男朋友相又好msg又好 都覺得好辛苦 結果最後佢地無散我放棄

純發洩姐，由得我鳩up

咁都得！！ 但好硬個wor

但腦海出現以前嘅畫面 一齊食飯 傾計

見你好似揾親我都係問關於翻工嘅問題，係咪我地已經去唔翻之前嗰種關係？見親你story po野食都好想知你同邊個食同邊個出街，雖然知道你身邊多數都係女性朋友，但我都會係咁亂諗。我知我做嘅嘢越黎越似你個ex，你先會咁反感。但我真係控制唔到自己

佢仍然活喺你個心入面 咁已經好夠

誰人陪身邊，是否可講我知？

唔會啊

巴打，我都係呢個情況，曾經我都係咁個女仔散咗同佢好close，但.....

露緊營但瞓唔著

巴打
I know that feel...
所以希望佢有希望就唔好捕我地後塵

各位巴絲

去睇星囉咁

諗緊男朋友 一齊左2年幾 想講分手

唔係
三大好勁
非三大好自卑

多謝你 我希望佢都過得好好

去左邊呀

巴打你個case 係點？我估以家同佢已經fd zone咗，但 at least 講翻野

點解呀...

阿特
頂住

睇咗成晚了

I 大表示U? 咩黎架我top up 咋喎

I大 is 1大
I = 1

好pro

東龍島，啲fd瞓曬，我一條友未瞓，無時無刻諗緊個女仔.....

不要再說了

same fd zone咗
追左人半年，開頭大家好close，後尾放唔低男友
結果同我保持距離，最後有冇散到都唔知
但我被放棄咗，fdzoned

唔pro la，基本野黎

依家wtsapp佢

屌 比隻倉鼠係入面圍欄玩下 點知佢走咗出黎
搵晒成間屋同出面走廊都唔見 估佢係隔離屋
但人地熄晒燈唔敢打擾 之後人地屙夜尿時
冇啦啦隻倉鼠出現係返我屋企門口
我到宜家4個鐘都仲未定驚 我屌隻老鼠阿

大膽老鼠

姐係你嗰個係未分手？我嗰個係分咗手，都係未放低好多野，可能我又chur咗人地少少。都係由二月到以家，四月之後無講過野，呢幾日開始講翻下野，見埋面。你地仲有無聯絡？

我仲未覆佢wts，但唔想覆，唔想等佢覆

捉起佢 掉出去
去啦比卡超!!!!!!!

個欄都30cm高 估佢係爬個水樽仔出去

無咩點再私底下搵對方
不過有時工作場合會見到面

吾願訓 點算

比大家公審下佢 勿相認

一開波擺左自己係下把位
咁好難溝通wo

辣殺

其實仲出到黎見面係咪仲有機？定人地只係當我係朋友？成日係我諗多咗，我真係唔知點行落去，忘記唔到佢

吹下水啦
Btw 吾你老...

飲下酒

典解

張單咩來

點解係下把位？

講笑
唔該晒你

屌

點樣做？其實係有機？

笠u

下下為佢著想
佢唔想覆你既
你幾時覆佢佢都唔會覆架啦

咩

佔下風咁解？

叫下春

做咩仲唔訓

250入3粒

要溫書

樓豬今場好似乜撚都冇做過

幾時考

呢排又唔瞓 係咁

八月頭左右

今日出街投票 順便帶佢出去見下世面 困係個籠好悶架嘛
咁出得去 咪食個午餐先 分咗啲白飯 菜仔同少少牛柳仔佢食 食到佢連張單都咬 我屌佢

係，我係為佢諗好多野，但我又想show到俾佢睇我好care佢。其實佢係琴日先隔咗好耐先覆，凌晨三點幾講，今日晚黑七點幾先覆，可能我地真係只可以做翻普通朋友

召喚樓豬

hi~

明明瞓喺你隔離

都仲有，但我之前已經係咁煩我fd，問佢最近點，有無po野，ig close fd有無po野，有無拍拖又盛，但始終我個fd同佢都係唔太熟

睇黎大家都瞓咗了

等俾光頭佬賣

之前好似問過
sorry

好好既奴才

唔緊要啦我都唔記得你問過

去意甲養老

因為入左黎

我之前追果個女仔都係因為佢成日唔覆我機所以收左皮
所以...good luck

幾耐覆一次？定直頭唔覆？

都幾耐
有次試過唔覆
所以唔想再理佢

若有天跟你再度走近，如同陌生也不驚震

仆街真係召喚到

係時候瞓
係時候完呢一日

屌祖記入波

依一日岩岩開始

Penaldo

好難無端端識到佢best fd 喎

唔想面對

做屈

幾日先覆一次？定十幾個鐘？

diu=.=

屌那媽
頂硬上

十幾個鐘

搬梳化落去垃圾站

又失眠 上嚟R水吹

我嗰個今日都係咁，但有時又好快覆，唔知典解

訓了

訓醒

東龍島等睇日出

我都試過俾人隔幾日先覆一次
心諗 屌我係咪返咗飛鴿傳書個年代

去廁所

去完

有一次個女仔有叫埋我同佢best fd同班fd飲野，但最後佢best fd話怕尷尬我都無去了

努力

呢啲唔會再覆

Clinical exam

所以我好決絕咁收自己皮
輕鬆晒

頭都痛埋

好難的

He on9
Can ignore

睇緊日落

巴打好似成日挨通宵睇波？

仲有一個鐘內

對唔住

原來係咁

條友係外國扮工
係Google返工

巴打有咩心事

抬頭吧
黑暗過會是晨曦

天光了

你有無見過我咁絕望

今日唔係
同大家吹緊水

做緊掃地機械人

唯有祝師兄好運

各位想唔想睇日出

哦唔怪之得咁準時晚晚開post

又扮

好快
巴打果個係幾多人營

沙仔加油

好!

係
扮緊掃地機械人
打錯字sor

唔撚掂一片黑暗

我都想學識咁決絕

無錯 個時間就係咁岩我地凌晨

之前返工都試過做到屌晒老母
最後唔記得點樣過到

唔好睇得對方太重要就OK
記住自己先係最緊要

東龍島日出唔知正唔正

好撚驚記錯記漏啲會累死人嘅嘢 屌

算幾正

三個人，但起咗兩個三人營

正

gp exam來?

但美加好少可星期六都要返工㗎喎

大把位
之前去大東山露營
5個男人但帶營個fd帶左個兩人營去
逼到玩人形蜈蚣咁

全部都係單獨，你講呢排講翻野出黎嗰日，定係之前好close嗰時？

聽日就做四哥

呢期mon住支那

俾real case答essay屌佢老味

後日

請振作

其實我都move on緊
係有時半夜諗起呢個人會有啲心酸

都係唔射住

差催情朱古力就出事

加油呀

[member]practitioner有咩do的
仲有時間
頂硬上[/member]

摩下摩下就

係
半夜好啦
之後唔好諗啦

修頓成日做欄路狗
睇定d好

對方係女？

係怕啲人攰

咁一定，話曬兩個月無講過野同之前又坦白過佢覺得我有啲chur同要翻啲時間去放低

見得成面再講之前錯過啲俾人屌到飛天嘅嘢

依排keep住勝利11人
真心驚

I m ready ，點算無瞓過咁濟

好
總之加油啦

多謝巴打live show日出

福仔唔係點入到波

都要大家未瞓教先得

有無做定準備

依排係咁谷佢啦
希望有歐聯打
之後買到sancho

其實我真係唔多鍾意讀書

追緊

諗諗下都幾多位要買
中堅 中場中 右翼

其實我都係
我返兩份工都係一離開公司就唔洗理公司野 (除左wfh果陣)
讀書返到屋企要做assignment pj

點解

中堅難買
中場中多選擇 但唔知買who
右翼買sancho plz

讀書好煩

阿特!!

讀無天份嘅嘢慘撚過食屎

我黎緊好大機會係咁

一陣又panaldo

我都只係為左將來發展先想讀
雖然如果得閒都會想讀下啲興趣科

如果係假波
應該真係完

仆街唔好喊

睇緊下體會

同返自己講
屌那媽
頂硬上

如果唔係為左未來發展我都唔想再讀書

會睇下體緊

係咪有人紅左

仲有幾耐搞掂

無錯

Look緊tinder

飛黎我呢邊

仆街真係penaldo

會死

咁都要食我半格

去露營帶結他會唔會好痴線

巧京京牙你果邊

屌 都話
少年你太睇少意假了

意假+狗會
太強

輕鬆有我 地膽

當然，但我係到諗緊同佢fd翻係好事定壞事，自己又會開始胡思亂想，同埋又唔知佢以家會唔會有人同佢行得好埋又或者有新target

馬體紅左都入

屌你老味
1.99都要嘔返一半出黎

沙皮狗

唔補時反cup算係咁啦

馬體果場睇咁耐var做乜

得自己一個嘅話有咩樂趣

無話嘅，我彈結他純粹為興趣，鐘意夾band。溝女只係 bonus

睇完同舊愛d msg 好痛苦 del又del唔落手
而家每日都過得好孤獨好辛苦

有fd嘅，可以jam下野

del啦唔好睇啦

必須del立刻del忍痛del
切勿留戀

有fd一起玩就正
自己一個就真係有d淒慘

自己冇咩異性緣 難得有過呢種感情 自然想保留一d美好回憶

你個case 真係冇得揀

del左會有
信我

諗下佢醜惡嘅一面
你就唔會覺得啲回憶好美好

哈 其實自己有諗過
但由旁人講出口好似感覺唔同d
謝謝謝你地先

要收皮了
希望可以見到唔訓post有1001既一日

練結他嗰時都係自己一個

魂飛散都要砌好身體一副 換個形象見新主僱

黎明來到

好喇
1001話易唔易話難唔難有多幾個人吹就去得到

謝謝巴打
辛苦了

真
今日都30頁